[{"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/390303839", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25348665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25348665/answer/432111626", "content": "\n\u5973\u5b69\u957f\u5f97\u4e11\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u601c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/414128923", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34659999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34659999/answer/415404378", "content": "\n\u91d1\u661f\u548c\u6768\u4e3d\u840d\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6bd4\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37088078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37088078/answer/427423358", "content": "\n\u600e\u4e48\u793c\u8c8c\u62d2\u7edd\u706b\u8f66\u4e0a\u60c5\u4fa3\u6362\u5ea7\u4f4d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33538358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33538358/answer/424576298", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u5927\u91cf\u51fa\u73b0\u5962\u4f88\u54c1\uff0c\u300a\u9f99\u65cf\u300b\u548c\u300a\u5c0f\u65f6\u4ee3\u300b\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268674369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268674369/answer/428758672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f17\u591a\u7684\u6297\u6218\u7247\u706b\u4e86\u674e\u4e91\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30406466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30406466/answer/427997358", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u4e2d\u56fd\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/431591899", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24291763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24291763/answer/423375286", "content": "\n\u5728\u9ebb\u7701\u7406\u5de5\u5b66\u9662\uff08MIT\uff09\u5c31\u8bfb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54131264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54131264/answer/395769157", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u6dd8\u5b9d\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277118528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277118528/answer/424553729", "content": "\n\u600e\u4e48\u6ca1\u4eba\u6309\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u6837\u5b50\u53bb\u6574\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272334933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272334933/answer/413706420", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u8138\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282507813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282507813/answer/426731559", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u4e3a473\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893924/answer/428852655", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u88ab\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267637841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267637841/answer/418339110", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u76ae\u8fd9\u4e00\u4e0b\u5f88\u5f00\u5fc3\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266125796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266125796/answer/418588858", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u9ad8\u4e00\u9ad8\u4e8c\u5c31\u7b7e\u4e86\u6e05\u5317\u7684\u5de8\u4f6c\u4eec\u5269\u4e0b\u7684\u9ad8\u4e2d\u65f6\u95f4\u662f\u600e\u4e48\u5ea6\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282501292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282501292/answer/427793756", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u68a6\u5de5\u5382\u62cd\u897f\u6e38\u8bb0\u52a8\u753b\u4e0d\u627e\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u5408\u4f5c\u800c\u662f\u627e\u4e0a\u4e86\u5468\u661f\u9a70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61815337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61815337/answer/422246020", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6276\u6447\u300b\u9009\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282578264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282578264/answer/427343507", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e2d\u56fd\u77e5\u7f51\u4e0a\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e86\u4e0d\u8d77\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35430755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35430755/answer/427817229", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6297\u6218\u65f6\u671f\uff0c\u4e00\u4e2a\u65e5\u672c\u5175\u80fd\u7ba1\u4e00\u4e2a\u6751\u7684\u8001\u767e\u59d3\uff0c\u8001\u767e\u59d3\u5374\u4e0d\u53cd\u6297?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278537989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278537989/answer/418247182", "content": "\n\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u8c01\u8f93\u4e86\u8c01\u8d62\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283464684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283464684/answer/434561139", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8c01\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271547749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271547749/answer/430330601", "content": "\n\u7a76\u7adf\u8981\u591a\u52aa\u529b\u624d\u80fd\u4e0a\u6e05\u5317\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/434752752", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276110443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276110443/answer/410558847", "content": "\n\u5982\u679c\u80af\u5fb7\u57fa\u7528\u81ea\u52a9\u6a21\u5f0f\uff0c\u5b9a\u4ef7\u591a\u5c11\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281901147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281901147/answer/428092377", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u573a\u5916\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46484437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46484437/answer/433947847", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u597d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281431600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281431600/answer/425917471", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u4e3a\u4ec0\u4e48\u957f\u6c5f\u4e03\u53f7\u4e4b\u540e\u5c31\u4e0d\u6f14\u7535\u5f71\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280245421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280245421/answer/434636232", "content": "\n\u738b\u4f20\u541b\u80fd\u4e0d\u80fd\u901a\u8fc7\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u6216\u5176\u4ed6\u5f71\u7247\u6210\u529f\u56de\u5f52\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283034754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283034754/answer/434011909", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u5728\u623f\u95f4\u91cc\u503e\u5012\u6db2\u6c2e\u6765\u5236\u51b7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20011323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20011323/answer/434462389", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u767e\u5ea6\u662f\u5bb6\u7f3a\u5fb7\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/432733233", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20381470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20381470/answer/434788495", "content": "\n\u4f53\u8d28\u6781\u5dee\u7684\u4eba\u8be5\u5982\u4f55\u4ece\u5934\u5f00\u59cb\u6062\u590d\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280245421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280245421/answer/431787492", "content": "\n\u738b\u4f20\u541b\u80fd\u4e0d\u80fd\u901a\u8fc7\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u6216\u5176\u4ed6\u5f71\u7247\u6210\u529f\u56de\u5f52\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/433761391", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283034754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283034754/answer/428810720", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u5728\u623f\u95f4\u91cc\u503e\u5012\u6db2\u6c2e\u6765\u5236\u51b7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281598249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281598249/answer/433920925", "content": "\n\u6700\u8fd1\u7a81\u7136\u6d41\u884c\u8d77\u4e86\u9ad8\u7ea7\u8138\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u4ee3\u8868\u7f51\u7ea2\u8138\u5373\u5c06\u8fc7\u65f6\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61303831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61303831/answer/434115515", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ea2\u8272\u8b66\u6212\u8fd9\u6837\u4e00\u4e2a\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\u7684\u6e38\u620f\u5728\u4e2d\u56fd\u8d77\u5230\u4e86\u76f8\u53cd\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/432345509", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283798564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283798564/answer/433421919", "content": "\n\u8fd1\u671f\u66dd\u5149\u7684 50 \u5206\u949f\u674e\u7b11\u6765\u8c08\u8bdd\u5f55\u97f3\u5185\u5bb9\u662f\u5426\u6233\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278423487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278423487/answer/403931693", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/433283547", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283461224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283461224/answer/432669411", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u7535\u89c6\u53f0\u80e1\u96e8\u8431\u88ab\u89e3\u8058\u5199\u7ed9\u5c71\u4e1c\u5e7f\u64ad\u7535\u89c6\u53f0\u53f0\u957f\u5415\u8283\u7684\u516c\u5f00\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/412744764", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283591172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283591172/answer/432139814", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eca\u5e74\uff082018\uff09\u6c14\u5019\u770b\u8d77\u6765\u6709\u70b9\u5f02\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280666255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280666255/answer/425125060", "content": "\n\u5728\u7687\u9a6c\uff0cC\u7f57\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f97\u4e0d\u5230\u5e94\u6709\u7684\u5c0a\u91cd\uff0c\u5e74\u85aa\u4e0e\u6885\u897f\u5dee\u4e00\u500d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281107399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281107399/answer/420100013", "content": "\n2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u671f\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6d41\u4f20\u5f88\u5e7f\u7684\u6bb5\u5b50\u5176\u5b9e\u662f\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279179658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279179658/answer/411156295", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u6bd5\u4e1a\u90a3\u5e74\u8003\u4e0a\u519b\u6821\u7684\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u4f60\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21567651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21567651/answer/421906809", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u6218\u6597\u6c11\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282025394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282025394/answer/428940216", "content": "\n\u4f60\u5728\u71ac\u591c\u65f6\u90fd\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569463/answer/428666045", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u6709\u6c14\u8d28?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281454209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281454209/answer/424693345", "content": "\nRNG\u6253\u91cemlxg\u548c\u5361\u8428\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58065417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58065417/answer/410884513", "content": "\n\u4f60\u7684\u732b\u61c2\u4e8b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769071/answer/417050739", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u5bf9\u4e0d\u559c\u6b22\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u6b8b\u5fcd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50106467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50106467/answer/420977880", "content": "\n\u66f9\u64cd\u5904\u51b3\u5415\u5e03\u65f6\u4e3a\u4f55\u8981\u5148\u5c06\u5415\u5e03\u7f22\u6b7b\u518d\u67ad\u9996\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49254096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49254096/answer/423303514", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\uff0c\u8d8a\u5bcc\u88d5\u7684\u5bb6\u5ead\uff0c\u5b50\u5973\u5b66\u7406\u5de5\u7c7b\u4e13\u4e1a\u7684\u6bd4\u4f8b\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/422508133", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63857374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63857374/answer/420898516", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7528\u6237\u6392\u65a5\u7231\u526a\u8f91\u8fd9\u4e2a\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281039623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281039623/answer/420984988", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5c4c\u4e1d\u4e5f\u89c9\u5f9730\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u4e0d\u7b97\u597d\u8f66? \u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35958523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35958523/answer/421210347", "content": "\n\u56fd\u5185\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267159313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267159313/answer/410961317", "content": "\n\u5927\u5b66\u89c1\u5230\u5fc3\u52a8\u7684\u7537\u751f\u8be5\u600e\u4e48\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278015897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278015897/answer/415642249", "content": "\n\u5927\u5b66\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u7684\u8bdd\u4e00\u4e2a\u6708\u591a\u5c11\u94b1\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/414907666", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61427877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61427877/answer/355265649", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u9ad8\u8003\u4e25\u91cd\u8d85\u5e38\u53d1\u6325\u8003\u5165\u540d\u6821\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61370742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61370742/answer/415350398", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4f60\u542c\u5b8c\u611f\u89c9\u5f88\u5fc3\u75bc\u6b4c\u624b\u7684\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269697702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269697702/answer/353861189", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u83dc\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u53d1\u73b0\u4e86\u65b0\u5927\u9646\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62753680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62753680/answer/338130676", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6296\u97f3APP\u91cc\u5e05\u54e5\u7f8e\u5973\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21531378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21531378/answer/409272593", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6062\u590d\u786c\u76d8\u7684\u4ef7\u683c\u5982\u6b64\u4e4b\u9ad8\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u6838\u5fc3\u6280\u672f\u5417\uff1f\u6216\u8005\u8bf4\u53ea\u662f\u56e0\u4e3a\u786c\u76d8\u7684\u79c1\u4eba\u6570\u636e\u5982\u6b64\u91cd\u8981\u5bfc\u81f4\u4ef7\u683c\u5c45\u9ad8\u4e0d\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268268060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268268060/answer/367007631", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5173\u6653\u5f64\u8fdd\u53cd\u6821\u89c4\u88ab\u5317\u7535\u5efa\u8bae\u7559\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275447890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275447890/answer/405952828", "content": "\n\u7231\u5947\u827a\u7684\u6d3b\u8dc3\u7528\u6237\u6bd4 bilibili \u591a\u5f88\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6ca1\u6709\u6253\u8d25 B \u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27653917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27653917/answer/388412218", "content": "\n\u8001\u864e\u5b9d\u5b9d\u4ece\u5c0f\u517b\u5230\u5927\uff0c\u5b83\u4f1a\u653b\u51fb\u6211\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274541805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274541805/answer/379828720", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u7269\u7406\u7ade\u8d5b\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28355326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28355326/answer/387439487", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u751f\u6d3b\u6709\u4ec0\u4e48\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271562679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271562679/answer/393664325", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u95f2\u9c7c\u4e0a\u9762\u300c\u5973\u751f\u81ea\u7528 i7\u300d\u7684\u7b14\u8bb0\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31951600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31951600/answer/389329469", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e0d\u559c\u6b22\u517b\u571f\u72d7\uff0c\u571f\u72d7\u806a\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/342331661", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272018325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272018325/answer/366098586", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5728\u7f8e\u4fc4\u7206\u53d1\u6838\u6218\u4e89\uff0c\u6218\u540e\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u5f53\u8d27\u5e01\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266720491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266720491/answer/343808671", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u4e0d\u8ba9\u5973\u670b\u53cb\u53bb\u7f51\u5427\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268731470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268731470/answer/341275492", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u7537\u751f\u5fc5\u987b\u8981\u5bb9\u5fcd\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/249444026", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20069976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20069976/answer/233119971", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57ce\u5e02\u9ad8\u94c1\u7ad9\u79bb\u57ce\u5e02\u6838\u5fc3\u90fd\u597d\u8fdc\uff0c\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u89c4\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20123731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20123731/answer/140453179", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u767d\u9152\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}]